點解 我 倉頡碼係 竹手戈唔係手戈

點解要加多個竹 明明手戈合埋都係我字

其實Google 一下咁難咩???

因為左邊唔係個手字 而加上面一撇 下面加個剔手邊

因為手戈係找

樓豬連字都未識寫

用緊倉頡覆你

本身就好多漏洞同冇邏輯可言的一種輸入法